【人生贏家】愛情事業兩得意 南野拓實認與水着女星熱戀

剛在對狼隊一仗入替沙迪奧文尼，首次於英超賽事亮相的25歲利物浦中場南野拓實，已透過事務所證實，正跟身材火辣的25歲日本女星柳百合菜相戀。

寫真偶像出身的百合菜，近年已投身影視界，曾參演多部電視劇，包括在2014年的日劇《阿政－威士忌第一人》飾演小綠一角，她在2018年上映的電影《純平，重新考慮》中更有大膽裸露演出。

日本傳媒引述消息人士透露，南野拓實的一名好友，去年底跟百合菜的胞姐結婚，而南野之前有一次回國跟該名好友聚會時認識了百合菜，由於兩人都是來自大阪，所以特別投契，並於去年夏天正式成為情侶。據悉，百合菜上月就特別到過奧地利，跟當時仍然效力薩爾斯堡的南野托實見面。知情者又透露，為免令足球事業如日方中的南野拓實分心，百合菜從來沒有在Twitter或instagram等社交媒體「放閃」，甚至連歐遊的相片也未有發佈。不過，日本傳媒指報道，南野與百合菜的事務所，分別已經低調證實兩人相戀的消息。

我係足球員呀屌

屌你老婆!